減肥老手入一入嚟

減減下肥個體重上升咗1kg 係咪入咗平台期

睇身型 唔睇重量

減咗兩個月到 體形冇點變

點減，飲食控制only?

飲食加運動

長期偏瘦三十年話你知

每餐一碗飯食快d 基本就瘦

要睇身高同體重

係咪起身屙完尿磅先

連屎都屙埋

一日半日重啲無乜所謂
用一個星期average去睇會準啲

不過如果你有做運動, 都係睇身型(手臂, 腰圍等等) 嘅變化先有意思
畢竟你係想"減肥"唔係"減重"

可能你前一晚食咸左，水腫重左都唔出奇